屌那星 戴妖咁樣算唔算卸膊？

張指香港專上學生聯會與學民思潮於2014年9月末，因反對「8月31日決定」而發動罷課， 「佔中三子」 改在2014年9月28日提早宣布啟動佔領中環運動，但佔中運動開始後，警方一度施放催淚彈驅趕人群，促使更多人到場佔領，令佔中集會的主題、領導、組織及參加者的組成，最後全都沒有按「佔中三子」的計劃舉行，地點改為政府總部外的添美路、立法會道及龍匯道等的行人路及馬路範圍，整個佔中運動更歷時近3個月。原審法官裁定「佔中三子」只是修改了原定計劃，但無論是原定計劃或修訂計劃，「佔中三子」的協議仍然是串謀犯公衆妨擾罪。

原本就唔關佢事 係佢三傻自己走出黎認頭發動佔中
好啦而家求仁得仁
但原來想卸膊話唔關自己事
又話公民抗命會負責任
笑大人個口

愛與和平穿透坦克車

「佔中九子」上訴案今在高等法院審理，代表戴耀廷的張達明律師陳詞時指，「讓愛與和平佔領中環運動」是香港最大規模的公民抗命運動，與反送中示威活動不同的是，「佔中」堅持和平非暴力。

割都割唔切

起底勿回

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

你係通狗分身？

佢唔記得換ac